點先可以鍾意自己

唔知點解會有人肯同自己做朋友
唔明點解自己咁撚樣都會有男朋友
無專長,成日以為自己努力咗其實無,唔想付出但想要收獲
無興趣,對任何事都三分鐘熱度
明明係自己有問題但鍾意怨天尤人
除咗樣衰肥仲心腸惡毒口沒遮攔
以前細個係學校因為外貌體形被欺凌過被排斥過,
即使已經無以前咁肥但都係肥,有控制飲食同運動嘅習慣但壓力一大就想狂食甜嘢
即使學識咗打扮自己都好,但個素材唔好,點化妝著咩衫都係幫唔到自己加幾多分,由-100分變-90分都仲係負分咋
好想同身邊所有人絕交
好大壓力
唔想將負面思想帶比身邊嘅人
覺得自己唔配同佢地咁親近
我唔係想聽人講「無囉我都唔覺你係咁」之類說話,唔係想要人讚/討拍
不過每次的起心肝想做啲嘢試圖令自己有機會變好嘅時間,呢種諗法就會嚟妨礙自己前進
好想離開哩個世界但又好驚連自己死都會為身邊嘅人帶嚟負擔,屋企經濟狀況唔好,有親人大病過之後失業
最近家人透露其實宜家我仲有機會繼續讀書讀落去係因為其中一位家人有位交情深嘅老朋友願意借錢比我做學費,仲同我家人講唔需要還
我好愧疚,點解讀咗咁多年依然一事無成成條廢柴咁浪費人地嘅好意同金錢
經常留意葬禮火化等費用,希望畢業後出嚟做嘢搵到錢解決呢啲問題唔帶額外經濟負擔比屋企人,雖然佢地供書教育養我咁多年我拍拍屁股就話走都係好不負責任
但我真係唔知可以點做
男朋友平時工作已經好大壓力,唔想佢再吸收我啲負能量要佢浪費精神安撫我,有時佢會讚我,講啲我想聽嘅說話,我唔係唔想相信佢口中嘅係真心說話....但我就係接受唔到自己,我覺得佢口中所講嘅同我本人有好大出入
以前都會同最熟嘅朋友講下,不過講得多覺得對方都聽到厭,有時又唔想破壞人地好心情
我知淨係諗死無撚用呀,但點先可以令自己鍾意自己,唔想再咁落去...好撚辛苦...
sor for 1999

有仔就收皮啦